黃店賺撚哂錢老闆買車買樓但唔支援被捕被判既手足，算咩黃店？

黃色經濟圈唔係應該支援番成場運動既咩？

被捕/坐緊既手足已經無左一生既前途

但黃店日日係度告急叫春

最後賺到既錢就自己買車買樓

到最後原來只係當場運動係一場宣傳

老實講咁撚樣呃錢法分分鐘仲賤過藍店

一向係咁

水門臭閪個老細話架gtr唔好揸，已經受到懲罰。

天真過天真嬌
成班乞兒咁乞食 長貧難顧呀

講實佢地賺錢就緊嫁喇
做生意唔賺錢就無人做我都明
但佢地係唔係應該支援番成場運動
又或者支援番被捕手足/被判入獄既手足既屋企人呀？
唔係因為佢地呢班行動者
港共一早玩撚死香港喇
仲有得佢地打住黃色經濟圈牌頭賺大錢？

咁佢第一個帶起呢樣野先
同埋佢又有捐50萬

水門係咁 齊柏林係咁 渣line係咁
間間靠個黃字賺撚到分店一間又一間
一早講左黃店唔將起碼一半利率支援返手足
根本只係零成本單方面受益
經濟圈只係單向益黃商家

係你地咁蠢先俾錢佢地賺

賺錢係無問題嫁
但都要盡番責任先得嫁

只能講呢啲黃店唔係優先去食
始終宜家就自己黃要成本
會捐錢果啲黃店 就緊係大大力啦

睇化咗 經營/幫襯黃店個準則 其實大家都各自有佢個準則 同各有支持者

同抗爭模式一樣 粗略分為:

有教條派 (十一奉獻式)
有廣義派 (單純支持 / 勇於發聲)

各自爬山

但無論點 最壞嘅情況係圈內互相攻擊
甚或有心人 用教條派攻擊廣義派嘅不夠付出 用廣義派攻擊教條派嘅唔夠通融

上面講嘅嘢 除咗APPLY落黃店 APPLY落抗爭都係一樣

但你又知佢無盡過任何責任？純好奇

樓上PR 唔好理啦
手足都明
換車買樓 議員果班都有

最緊要有幫手足 同 理念一致

錢就賺左你
之後嘅嘢理撚得你咩

龍門咪有做囉，咪一樣俾人批鬥

建議大家餐餐自己煮 慳返啲錢捐俾手足

樓主已幾做緊攻擊圈內

初選有黃店 借出場地
有黃店仲堅持緊 和你寫信 活動
有黃店仲仍有空白連儂牆 繼續發聲表態
有黃店仲做緊醫護折 幫醫護打氣
蘋果出事 大把黃店買蘋果 係蘋果落廣告

唔通以上都叫冇做嘢 消費抗爭運動

定還是樓主唔知 人地背後做左咁多野呀

任何責任咁撚絕？
買支水 捐100$都叫有盡責任嫁喇
有心 理念一致就收貨嫁喇？
問題係前線手足賠上一生前途咁濟

如果間間黃都捐純利既10%
你估條數有幾多？
佢地賺咁撚多錢點解唔可以支援行動者？

五毛分化PR狗好嬲好嬲
你竟然唔支持黃店
佢地雖然買樓又買車 又冇上場 但有表態
黃就係黃
屌佢就係鬥黃
拉 又block一隻

要令鋪頭加入黃圈 擴大黃色經濟圈
你搞黃圈入面冇意思

我屌你老母正正就係你呢d人

做撚左「咁多野」

前線被捕手足得支援：$0

有d人任何時候都係雙重標準
黄店賺錢就拎出黎講，因為發聲俾政府俾狗搞果下就唔知死撚左去邊
佢地心目中只有黄色聖人圈

調番轉頭
賺錢唔回頭支援運動既
不如唔好混水摸魚扮黃呃錢

又係你

「因為發聲俾政府俾狗搞果下就唔知死撚左去邊」

港共打壓黃店都瀨埋落我到呀